東涌盤aa

近排想買東涌樓，
請aa留低聯絡方式，
要傾回佣問題